返唔返新part time好

而家份part time做到好頹好灰，係因為個經理真係人好好我先留低，諗緊返唔返過份新part time好，但係真係好憎要重新適應所有嘢同埋俾人當on9仔咁教嗰種感覺，加上又驚同新嘅同事夾唔埋:-， 好糾結

唔好返工

返咩？